#
 
7
XenServer
 
#
ระบบ
ปฎิบัติ
สำหรับ
ทำ
ยุค
นิยม
สูง
เมื่อก่อน
เรียก
เฉย
เวอร์ชั่น
หลัก
ปี
วันนี้
เวอร์ชั่น
เวอร์ชั่น
ใหม่
ปรับปรุง
เรื่อง
ปลอดภัย
เชื่อมต่อ
รองรับ
ทั้งหมด
ทำ
ซอฟต์แวร์
ป้องกัน
มัลแวร์
สามารถ
ทำ
งาน
บน
แยก
รองรับ
ทำ
เพิ่มเติม
บน
การ์ด
แง่
ขนาด
ระบบ
รองรับ
หน่วยความจำ
เครื่อง
ต่อรอง
ซีพียู
สูงสุด
คอร์
ใช้
ซีพียู
คอร์
สามารถ
รายการ
ซอร์สโค้ด
ลินุกซ์
ผม
เล่น
ใคร
ใช้
งาน
เล่า
สู่
ฟัง
ครับ
มัน
จุดเด่น
อย่างไร
ที่มา
virtualization
 
XenServer
 
Xen
 
XenServer
 
TLS
 
Direct
 
Inspect
 
API
 
service
 
VM
 
guest
 
VM
 
vGPU
 
NVIDIA
 
GRID
 
Maxwell
 
M
10
 
Intel
 
Iris
 
Pro
 
XenServer
 
VM
 
VM
 
block
 
device
 
VM
 
kvm
 
XenServer
 
XenServer
 

